有咩黃嘅港式扒房

以前好鍾意去太子名寶石同元朗安娜
但兩間都係藍，到底有咩港式扒房係黃

油麻地定佐敦有間好正

後街牛扒 灣仔 不過好多人
Top 銅鑼灣
How 觀塘

原來港式。sor自膠 唔知

factory 99
觀塘

［公告］終極黃藍地圖復活，據講 和你pay最新更新亦有番黃店

牛屋餐廳酒吧？

大快活

Top blade

元朗安娜D扒有雪味
如果咁鐘意去食咁差既扒
去一轉元朗 釗級廚房 應該會覺得好好兼好抵食

勁呀巴打，中！

top blade正
不過樓豬要港式

thx

細個屋企人會帶我入元朗食安娜

而家好少入元朗 未食過你講果間

皇后餐廳

牛扒自己煎，出街食百幾蚊食垃圾，donki 夠你買塊和牛

呢間都叫港式咩

咁好多嘢食都係啦

差好撚遠，普通靚牛扒真係落 d 鹽同胡椒係面，再大火掉落去煎分半鐘，反面煎分半鐘，上碟等六分鐘，就食得，0技巧0準備可言。唔似其他野食又要洗又要切又要調味。煎牛扒應該係全世界最易煮既食物。

所以與其比幾舊水食垃圾，真係同樣價錢買和牛高質好多。

呢間點解黃？去過見到播CCTVB

扒王之王

Queens Cafe?

唔知呢間係藍定黃
但係啲嘢好難食